metal build eva test-01

有冇巴打知邊到仲有得訂
搵左好多間都無

實物咁肉酸
唔訂好過

各花入各眼

同樣想知

好多間都唔開訂，預咗要炒

遲左3個月喎清
訂就唔會有架啦 買訂單好過

邊到有得買呀清

2000野左右都可以 !好想要

食炒啦
利伸：好彩訂左

FB群組之類 有人想甩手放單你咪去接囉
唔一定有 通常出貨前1個月
睇你彩數
不過MB呢D分分中張單都炒

有冇人知日本東京除左秋葉原邊度有